求布吉好玩好食推介🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

小女同朋友第一次去布吉
想主要問下布吉有咩餐廳可以推介下？

其中2日已決定出島玩
但仲有2日行程要籌劃
倒轉屋，寺廟，日落崖外
有無其他布吉市值得去既地方？

因為週一至週五去
除左weekend market
仲有無其他夜市

推

真心 去布吉唔洗plan行程
識揸電單車/車最好
btw no.6

我地3個女仔都唔識揸

布吉邊頭

去邊度潛 果時我去咗皇帝島
搭車好貴 芭東去Rawai 一程700幾泰豬

住芭東呀

報左local tour 去PP 島 有車到飯店接載

落Phuket town，有間叫one chun，好得

好呀
有無布吉鎮交通建議

同我去過一個晚上

我地次次都係自己揸車落去，唔識啲交通
建議call Grab囉，應該會安全啲

啱啱去完，玩atv. 激流，飛索啦
出島嘅要睇你好唔好彩，天氣差嘅話淨係成程船都夠你玩
食去市場食海鮮lor, 但記得講價

食海鮮有無推薦邊間？

海盗船 果時同船啲人個個嘔

Rawai beach 平d

千其唔好理係街邊叫taxi個的local
好多都係呃遊客 無辦法下既情況下先好搭

芭東好細 去沙灘去蒲都好近 去見識下個邊既clubbing 有間叫做illuzion 既club 依間野好大好靚好有feel 周不時請人去rap 入面多外國人 唔似香港班mk係到9 fing 所以可以同幾個朋友去見識下

布吉去到邊都有人要你被貼士 你地自己睇住

1個星期前去左布吉芭東個頭 星期一返左黎繼續做狗

咁俾貼士係個到文化黎嘅
合理嘅先俾lor

上次去佢真係你弱智咁出價, 起碼要知香港大約咩價同講價

想請教租車幾錢 果時去搭grab佔一半以上開支

Ching識野
呢間野仲要free entry

唔好去斑贊海鮮市場
好呃錢
寧願去大排擋食好過
仲有唔好去印巴佬開嘅泰國餐食
又難食又貴

建議係其他酒吧飲到high high 地先入去
Illuzion 買酒唔平 依個不仿係一個玩法

Illuzion樓梯口右手邊有間好隱蔽既bar
聽講有sex show 睇 聽講赤裸交配
利申無入過去

上星期去左一個星期 真係好正 我唔係住芭東 勁少中國人 ，果度海灘真係一流 ，可惜落幾日雨 幸好放晴兩日

我無咩玩活動 志在休息下

我覺得芭東酒吧街麻麻 可能冇去club 次次飲完嘢已經一點收檔

去咗2次馬路對住果間 唱歌bar

我次次都租7人車，大概五百幾蚊1日啦
上網搵當地既租車公司會平啲，同埋啲車會新好多
仲送到去酒店樓下交收

吓，1點？
次次去都3點幾先收架喎
去club3點幾話收，其實有after party，可以玩天光

射擊燒鎗
順便去格離玩卡丁車

卡丁車使唔使牌？

有間China bar有live band 成間野都係蝗 ching 知唔知我講邊間 每晚都會唱約定

Btw, 去到個邊，d 當地人一見你華人樣就會用普通話同你溝通 , 可想而知幾多蝗係個邊

唉 無計啦 朋友想方便d 所以選擇芭東

芭東真係太多人，唔值得去

唔洗

都應該可以搭下車 去其他地方 掛 ?

啲club有個package百幾二百蚊 任飲到一點
唔係嘅話要收入場費果啲 跟住啲frd話個場麻麻地冇去到

no6 好好食

所以上面啲巴打咪話down定grab安全啲
grab 即係類似uber嘅app

倒轉屋唔好去，入面啲嘢又殘個地點又偏，好難截車返去

呢排日日食

又平又好食

專搵笨柒

有冇資料

tripadvisor 有search就有
好出名

芭東沙灘附近有間，仲有間叫red chair No6,都唔錯

多謝🙏🏻

仲諗住幾得意 可以睇下

鐘意撚貓可以去埋B cat Cafe 去嘅話記住幫襯買包貓貓Vitamins 啲貓會沖埋嚟食

你講酒吧街近沙灘果間？
果間真係請都唔入

仲有咩黑點？

都係布吉鎮入面？

仲有Fantasea非必要都唔好去
去完你會覺得自己跌左成千baht落海

絲打黎緊都去布吉？

入面有咩睇？

有動物演岀既歌舞劇，係講泰國歷史
冒險樂園式既機動遊戲
同埋啲垃圾自助餐咁啦

係
布吉鎮入面有間打卡bar 叫zimplex 唔太好飲打卡一流價錢就

感激
巴打成日去布吉？ 好似幾熟路
貓cafe 我地應該會去
仲有無其他得意地方介紹下？

可以去一間叫Baan Noy 既餐廳
係布吉南邊
d 泰國野食同西餐都好好食
頭盤煙肉蝦一定要叫
唔想book 位可以下午去
因為夜晚好多人

附近仲有個shooting range, 高卡車場 可以順便玩埋

去過一次 因為月頭去所以記憶尤新
冇咩特別嘢推介 ATV 浮潛 激流 飛索 射唱 卡丁車 淨係去咗浮潛 其他鍾意可以玩下
有錢嘅話可以住下villa 有平有貴

日落崖其實值唔值得去？定去個靚沙灘睇已經夠？
日落崖由芭東/布吉鎮過去遠唔遠？

利申: 幾鍾意睇日落

btw 芭東酒吧街夜晚會有啲人拎住塊牌 話有特別表演睇 有冇巴絲睇過

布吉植物公園，有時間可以行下

乒乓show

我啲去過曼谷嘅frd話係啲女人放過乒乓波落下面 跟住噴出嚟 係咪呢啲 係都幾過引

依家直頭寫fucking show

Google一搵就有 number 6
但預排好耐隊😂

malin plaza 同 da hood market都唔錯

其實除左芭東呢個夜市
仲有無夜市係平日都開？

我見好多人介紹 普吉鎮夜市
但只係週末日先開

呢兩個係平日都開

如果你去芭東夜市 行到最入有間炒pad Thai 好食到癲

去過兩次布吉
一次一班人渣車
一次自己去
搭的士貴過香港
最後識到新朋友渣電單車車埋我
的士呢 book local tour嘅地方有機會有得call
芭東啲街邊的士開價特別高 又會拒載
布吉都係去下spa 沙灘（rawai應該比較少人同靚）
餐廳來講 我鐘意old town果邊嘅餐廳
仲有好多靚cafe
食海鮮 有個碼頭嘅 好多遊客
但好過芭東嘅海鮮 唔算貴 可以講價
然後仲可以去最大果個夜市 無得輸 平靚正

唔識揸電單車真係
搭的士grab都好貴 應該有合謀定價之類
我諗你係話Rawai beach 個海鮮檔 價錢都合理嘅
最大果個週末夜市好多嘢行

一個係逢星期六日開，一個係得星期日

我其實主要想搭巴士/tuk tuk 窮遊呀
搵唔到路應該最多call grab

Rawai 係咪姐係日落崖果頭？
最大果個夜市姐係普吉鎮果個？周末先開呀 去不了

布吉好似主要唔係去搵食

btw有冇渡假村介紹下 唔想去芭東

budget 人數 想住度假村定villa

1000-3000 2個 都可以

wings phuket villa 或者同集團嘅都幾ok
性價比高啲

你得兩個人 tuk tuk其實同的士有機會差不多
我之前一個人 tuktuk唔車我添
因為布吉無咩巴士
我無搭過 我之前一個人去問胡慧沖
佢都話搭的士
夜市係呀
我都唔知呀 因為有人車我地都係睇googlemap

我岩岩講錯 唔係rawai beach係karon
同埋芭東附近有個小夜市
我要搵下有無影相先俾到地址你

地理位置我唔係好熟
日落崖個地址寫rawai 係咪姐係你所講既rawai beach?
知唔知芭東過去遠唔遠？搭幾耐車？

rawai beach唔好的
應該係karon beach
kata都ok 有個滑水bar幾正

shroom shake

個邊租電單車/機車洗唔洗牌?

唔洗的 唔識揸嘅話小心啲

機車的話 應該識單車就handle到

我唔識分 上次揸電單車有啲難控制

no.6 狗也不屌

agogo

係肯定合謀定價

巴打 好詳細

岩岩去完返黎
建議住卡倫個邊 比較靜 有度假feel
一定要book返晚有私人泳池既resort 好正
出島一定當地報 有得講價 pp島好靚但好多遊客
浮潛就無乜必要
另外芭東有間叫family no.5 restaurant d野食好正 記得點生蝦 no.6呢間太出名次次經過都排哂長龍

布吉交通真心貴到飛起
建議淘寶book定接送機 同埋拼車一日遊

係咪有拼車apps？

no.6 有間分店係山上面(patong對上少少)
因為有啲遠 唔洗排隊

利申 上次揸電單車上去

如果想自駕 冇牌會唔會捉？

唔會
會捉冇帶頭盔